中共突然發佈國安法嘅目的

好明顯好多香港人都即刻驚晒
係咁不斷查詢移民
中共就係想啲人移民走晒
減少抗爭人數
從而控制留低走唔到嘅人